
                      BUENA NO, BUENÍSIMA. Un peliculón estupendo con buenos actores que te hacen introducirte en la película y vivir a traves de tus ojos lo que vive el personaje principal, Laura (Belén Rueda)
Pros: Trama impredecibe, buena banda sonora
Contras: Final un poco complicado de entender.
        
            